C朗連續十場意甲入波

洗唔洗咁快搵post

勁到

好靚

好勁

單蛇連續十場贏錢

但輸緊2:1

Carry唔到 祖狗

廢就係廢
Dybala 連c7 2成都無

佢已經算正常 你睇下馬社迪 迪施利奧果班垃圾

仲有個16號都係
成日拖慢

佢哋呢種零機動 零創造力 乜柒都回傳既打法真係

c朗唔會介意輸波的

條煙剷教一線波真係唔掂

呢球咁都計

點解唔計

以前朗迷好興講: Carrying唔到隊波贏就只係普通一線球星

牙朗入親波都唔應該計啦